比起i mean，有個偽ABC phrase更加難聽

which is

So?

好地地喺中文加個relative clause落去

Like.........
Like.........
I was like..........
Like I mean.........
Like actually
Like wtf.......
Like.....
Like 你老母

因為啲偽ABC開始由小學雞變左做初中雞。開始學識Adjective clauses

You know what? i just.....

係囉but點點點囉

Well~

不能同意更多

Somehow

Whatever 啦

Between

如果全程英文有like都算，美國佬都會。但中英夾雜就

唔係美國d鬼妹先會咩
成日見d鬼仔扮鬼妹講野先係咁like, 笑佢地

身邊啲印度friend NDS成日都like

You know呢

Which is 有咩問題

扮中文唔好要講英文
但佢唔知自己英文仲差

Lets say xxxx

真係say佢老母

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你

You know

其實好多鬼妹都係咁講野
真係好撚煩

有聲

屌你on9, 講緊偽ABC呀，你講返外國人把鬼咩

Like xxx like xxx 呢個pattern喺外國有時都會畀人笑你唔識英文

但又真係好過好多香港人

like
佢地用like嘅頻密程度
不下於出面d粗人乜撚嘢都句頭句尾句中都加撚個撚字入撚去

Literally

呢個po好撚嘈呀屌你

You know what I'm sayin

仲有d人好鐘意將OK讀做O企

澳洲讀書 但身邊d鬼佬鬼妹都唔係成日like

Like係外國0靚仔既通病
佢地會用like代替哂其他動詞
之前鬼佬英文prof話的
佢話佢d仔女都係咁

最近聽到個 kind of

係咁like係源自美國
不過而家好多其他國家既人都會用
因為美國文化全世界都睇
唔多唔多入左啲人腦
不過其實只係一個好普通filler word
Spoken English 黎講wfc
所以其實我覺得連登仔識少少就捉住黎笑拎優越感真係好on9

Wellwellwellwellwellwellwellwellwellwellwellwell

U know

In case

好似唔係代替動詞

全中呀巴打

Well.... U know... I mean... 屌你老母

Let's say乜乜乜真係聽到好撚燥，扮撚曬野咁

愈簡單愈造作

You know.....

其實咪類似我地平時講野 er.. er.. er.. 咁

Anyway

類似"即係呢..."

我諗應該係北美多
你想像下幾個八婆鬼妹，用好似欣宜咁嘅浮誇風講緊是非，句句like like like...即刻有想打柒佢地嘅衝動

唔係turns out咩

You know.. like.. oh my god.. This is so hilarious

屌

Well, I don't think so 囉

始終最憎都係i mean
無原因地覺得好扮蟹
反而which is真係無乜嘢喎
除非係which is like就又會有返少少扮蟹嘅感覺

唔知點解自己好憎聽到touch wood

呢排聽到好多 xxxxxxx but 但係xxxxxxx

一定係stay
留係度就留係度啦stay你老母咩stay

"ha chiu!!"
bless you~

Oh my gorrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrd

但係至少bless you唔係無謂嘅口頭禪

That's why 都係

Some how 都有

仲有啲係actually

痴線
i mean都唔比人講
有時用英文第一次講得唔清楚想補充番咪用i mean囉
唔用i mean可以用咩直接跟番前面果句先
which is又唔得

Well, .......

JM

kind of sweet lor

Really ?

once你做完xxx,你就xxxx

Touchwood

Dog
Homie